梅斯達菲：防守屬爭「霸」關鍵

【Now Sports-體育】阿仙奴周三於歐霸盃決賽大戰車路士，兩軍陣中有不少進攻好手，但中堅梅斯達菲認為防守才是爭勝關鍵。

阿仙奴今季防守表現差強人意，於英超失球比車路士多12球；當中梅斯達菲（Shkodran Mustafi）身為德國國家隊世界盃功臣，應是防線大佬，但曾多次犯錯導致失守。

雖然如此，但梅斯達菲仍然認為防守是爭取歐霸盃冠軍的最重要一環：「勝負在於開局，看看哪支球隊的組織性更強。」他指，兩軍太熟悉對方，所以要避免犯錯，「肯定是一場非常緊要的比賽。」

「作為後衛的工作是保持不失球，但當你做足了90%本份，另外10%讓對手入球，大家就會忘記那90%。」梅斯達菲指，他們在英超未能殺入前4，但有機會於歐霸盃把晉身歐聯這目標達成。

由佢講出黎真係

當中梅斯達菲（Shkodran Mustafi）身為德國國家隊世界盃功臣

睇黎決賽佢會自爆

最緊要唔好出佢

細梅自己扮病啦

次次見撚到佢掛住舉手唔追波就躁

佢之後仲要屌個龍先好笑

唔掂得打pingpong啦屌你老母

由佢講出口真係好無說服力